---
date: 2020-04-27 09:43:00
images:
- /uploads/hbc-310-10__q9fs4v.png
layout: post
title: Portrait de joueur-1
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Merci aux seniors garçons, seniors filles et à tous les moins de 18 filles de me renvoyer le questionnaire rempli ( il est sur les réseaux sociaux du club ) pour mieux les connaître. </p>
<p>Premier portrait : notre Coco national. </p> </div>